邊到有白色黃金男裝手鍊買

普通黃金太老餅
周生生有 鉑金（Pt) 男裝手鍊買
但我想要白色黃金既手鍊
知唔知邊到有得賣/訂做
（白色黃金係金既合金 唔係platinum)

鉑金手鍊

六福都有，我白金頸鏈手鏈都係周生生買